# TP 1 - BCC264 - GRUPO 8 #

Repositório contendo o código fonte do trabalho prático.

### Membros ###

* Flavia Nunes, Maycon Amaro, Mateus Honorato e Patrick

### Branch Fork ###
Contém o código fonte do trabalho utilizando fork

## Branch Master ###
Contém o código fonte do trabalho utilizando threads

